諗真，銀髮族呢個時勢都有遊行，幾時到連登仔既年青人搞遊行？

大家爭氣，推到有人搞

推

10

連登仲自high 緊支爆， 有個巴打講得幾好， 以前死幾千萬人都唔撚爆， 你旨意班奴隸反抗。？？

唔會支爆

銀髮族，真勇武

推推

大家點睇？
民陣可能都搞唔起